有無人下星期去峴港？

留個contact 一齊玩，第4次去，吃喝玩樂都熟曬

叫雞下話

叫雞唔好啦 哂錢，食下野飲下野仲好

Up

唔叫雞去黎做咩

下個月去 法國菜食le bambino定le rendez vous好？

聽日去

自己？要唔要留個contact ？

我會去飲野

Tg helloworld29b20314

我會去一去順化再番嚟

之前去峴港飛電單車好爽

我次次都會租黎代步不過開到90已經好驚了，仲壞過一次車

唔洗，但通常要留低passport ，小心人地既交通情況，無乜人開快車

出事保險包唔包

冇車牌炒車正常都唔包啦

呢個 post 重有冇人係峴港呀?
小弟今日無牌渣電單車去左會安
熱到嘔電

now 流流長真係唔知等幾耐先到夜景

峴港好似無咩野行
咁熱天氣好唔好去果個巴拿山 ?

巴打 準備去但未去過
有冇TG傾下

你幾時去？我19-24 去，有緣一齊食個飯

我21號去喎巴打，有緣食個飯

巴拿山無乜特別

全世界最長纜車，同全世界最高纜車
當去打卡留下腳毛囉

架纜車上次太搖

有個阿婆住咁嘔